學詠春得唔得

一定要冷靜 先做到大師傅
詠春創始人係女性 就係因為唔夠男人大力
所以研發詠春拳 盡量出擊都係腿功

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好睇唔好打... 同太極一樣
你學以色列自衛術最實用 下下要害

垃圾

學以色列格鬥術啦

學拳擊好D
學詠春,學一年都未必學到D咩成績
最重要一點係,教詠春既多數藍

踢人膝頭嘅撐腿有D用

現代MMA 先係皇道

健身練跑先啦唔該
如果走佬都走得掂點玩

都未走得掂*

體能唔好真係學乜鳩都死

人多贏人少
有武器贏冇武器
敢攞命贏唔敢攞命

你每次岀街肯拎件武器，見到有事識得隊人地要害
先再諗學咩招式啦

搞咁多嘢最勁一招都係錫春袋
練大隻學吓出拳會唔會快過打fing春

一膽，二力，三功夫

練大隻 最快都要半年先少少效果 用招數
黑警揮棍 手擋出下腳

不是用腿功,是借力打力,用最直接方法攻擊